一名男子帶同兩名青年在新城市廣場意圖衝擊警方防線

藍屍：一定係兩個青年搞事啦